一人一個中文夾雜英文先易表達既日常用語

同佢講左兩句，literally兩句

中文講真係兩句都可以唔係兩句 加一個 literally完美表達

你obviously on9

有冇人睇得明樓主嗡乜鳩

我入來等好心人解我聽

但你係中英夾雜完都唔明你講乜喎

佢淨係講咗兩句 ？？？

樓主有讀寫障礙？

Keep住

做project

Apparently ，我完全agree你所講

有offer

accept 個 offer

You 竟然是個boy

what 柒 you saying

我take offer

take 依個course

tick個格就得

ok！

感恩seafood
讚嘆seafood

食lunch

做gym = 霸氣
健身 =

Ching好波

Claim錢

On尻

呢D

做present

落order

你係on9

Dump 嘢

On9樓主

reg科
註冊科

有啲字, 用返中文講真係俾人以為係大陸人

eg Fuck You!

睇左幾次都唔明樓主up乜
搞到我以為我中文讀屎片

同朕check下

Po圖

落單 咪得囉

而家d讀寫障礙撚
去做KFC賣雞啦屌

真心無連登仔明樓主講乜？
平時話「講左兩句」係有比喻，「對答過程好短暫」既意思
但係響英文黎講加左「literally」響句子前面即係叫你「照字面解讀」後面既句子，即係話佢真係只講左兩句說話。

樓主你扮乜撚野，又中又英，收皮啦！

我好concern

You have why play me?

book左枱食飯

放sem break

樓主唔見左

係must嘅嘢嚟

You 竟然是個 boy

你真係好撚叻呀
Literally好撚叻

Angel 方家

風頭火勢梗係縮下先

邊個叫你唔做功課 呢d月經topic都可以舉個咁爛既例子都好難幫你

我唔Expect你地會明囉
幫樓主講

整PowerPoint

有presentation

搭lift

Down野

讀咩Major
Year幾
上lecture

A餐

send咗email

打J

exact柒ly

屌
同唔識英文既老母講呢個term都係表達唔到你想表達既野
同佢講reg科，佢唔會知你講緊咩，同佢講註冊科，佢會以為係reg day問返黎唔係8月註冊左啦咩
你同佢講揀科佢會問返你讀乜唔係聯招派左俾你架咩仲有得揀架咩

俾like vs 點贊

食M記

Print野

OVER左啦

hall雞

Exact7ly

選課

grad trip

聽日present
Confirm 左未
Book枱

C兄

死kai子

哈囉 moto?

ABC港女

整mon 整顯示器
mouse 滑鼠
keyboard 鍵盤
屌所有電腦野都係

做project
keep住
i mean
call我
send email
send message

出trip

J圖，J佢

其實電腦嘢音譯算啦
嗰啲意譯都不知所謂

買condom

音譯會好d？

芒，踎屎？

買apple 定Samsung?
我要部iphone eight plus
其實所有牌子野都係
一講中文變大陸人

你forward封email俾我呀

唔抄tutor, 唔dup Report

屌！唔識用google search 呀？

Why you have to be mad? It’s only game

滑鼠無問題

嗰啲fuck boy

short左
print野

Sor9ry

都唔知do what

嬲what呀

share野食, share張j圖
用分享硬係有少少唔同意思咁

Claim 錢

你講野都唔撚make sense

寫program
寫程式 有個fd 去in 果陣咁講俾in 果條友問佢英文係咪好廢